Až přijde léto, Petr a jeho kamarád budou hrát volejbal na pláži. V Italií, kam nejlepší kamarádi plánují jet, se očekávají vysoké teploty. Petr taky miluje plavat, obzvlašť když je na dovolený. Navečer klucí budou chodit večeřet do restaurace a potom si udělají malý výlet na diskotéku.
